金鐘人請返屋企睇波 買角大 逐個數

各位金鐘人 2330開波...
而家返去仲睇得切下半場!!

淋完雨好返屋企沖涼喇
現場手足如果勸完都唔走就自己走啦，佢地見冇人都會走

停止捉鬼，由得啲鬼自己OT啦